幾時開始雞記個雞皇飯無咗綠豆？

明明佢個桶飯個桶上面仲有綠豆架wo

德政

曼xx

有無諗過鐘意食豆既人感受

無咁需要
尤其係綠豆同青豆都唔識分嘅垃圾

綠豆

想食幾多粒

要落幾多粒

樓主食開綠豆同青豆沙

孟加拉效應